清水心水清

Inspired by菅原耕完田巴打

清水心水清

山上走上山

規則：

1, 頭2/3個字要係姓氏

2，全句要對稱

3，不能用萬能屈機字
例子：田中「愛」中田

4，第1，2，3個字或第3，4，5個字連埋要有意思
例子：清水心水清
例子：田中愛中田
（因為「愛中田」唔係一個詞語或常用嘅片語）

日本一千大姓俾大家參考

大野條野大

同佳屌街童

杜蛇讀恒大

水口流口水

清水心跳

馬賽睇賽馬

渡邊住邊度

木村隊村木

LM巴曳曳，唔睇規則，講咗唔俾用萬能百搭屈機字，木村屌村木，木村奶村木，田中打中田，呢啲米屈晒機

我再諗諗

高橋起橋高

馬場睇場馬

杜蛇讀恒大 讀恒大杜蛇

上官愛觀賞上棺

大J條J大

小池魚池小